ct200h

想問下ct200h點分行貨同水貨?
同埋想問下有無巴打放ct200h?